準備炒ip 今鑊肥仔水

iphone

停一排炒場轉炒手機

叫晒班細既去搶 搶到一部100蚊

Ching炒咩機

貢肉酸 點炒。。。

應該炒唔起

樓主好波

3部蘋果任炒 呢鑊野幾肥仔吓

炒返比港豬

收到飛 上年拎機叫賣果2個

一個係樓主 一個係肉酸

肉酸到

咪尾我

呢幾部野炒唔炒得起

叫曬班南亞fd子出黎排隊先

點會炒唔起

炒雙卡機比港g

想問樓主 x 要加幾錢換到xs

X炒到$13xxx xs冇用了

收唔收我部x ?

我地新移民成日要來往深圳香港好方便

二手不了

-,-